軍褸討論區

雖然就黎轉季，但天氣仍然夠凍

短人係咪著唔到m65

有幾短

173到

M65我都有，香港咁熱，好少機會著，點解唔考慮戰術hoodie？

推介TAD ranger hoodie

我174都係咁著

FB見到有間MK樓上店SHARKS JACKET幾靚
有冇伏

有冇推介

睇你要咩質素，我果件係alpha industry slim cut 細碼，made in China，質素ok

講錯左，係加細碼

Alpha反而想要件liner

我slim fit著中碼

大隻？

關鍵唔係大唔大隻，係要夠高，鬆身唔柒，過長就好柒

Alpha m65 slim係香港著會唔會太熱？

長過褲鍊位就有啲柒

著咩衫過長一定柒 但太鬆都唔好睇
巴打件alpha m65長度去到邊

n1 同 n3b 都好正
但香港地應該冇機會著

打算入手咋 之前去試過一次 長到近褲鍊位既話已經覺得唔好睇

問題係m65設計係中長身

如果短身少少應該簡咩類近既款？
我唔太喜歡ma1個領
同埋好鍾意m65可以將頂帽收埋既設計

我想搵parka
長度過patpat
185高
有咩牌子介紹下
唔該巴打